/* 
  Localizable.strings
  ArtExB

  Created by Xin Qin on 6/9/16.
  Copyright © 2016 Xin Qin. All rights reserved.
*/

MORE = "展开";
RETRACT = "收起";

ABOUT_EXB = "ARTEXB，是一个实验性的艺术舞台，我们吸纳最好的艺术家、建筑师、设计师、摄影家… 我们有优秀的制作人员为他们创建立体展示，我们渴望通过ARTEXB的全球分享平台，与用户共享出色的艺术展览、新奇的空间设计，以及各种各样美妙的创意构思。";

"AI WEIWEI" = "艾未未";
"UNBREAKABLE POISE" = "金刚道－戚雅峰作品展";
"Xu Bing: A Retrospective" = "徐冰：回顾展";
"Hiroshi Sugimoto Solo" = "杉本博司个展";
"The Universe of Unreality: Zhong Biao’s Visions" = "幻真的宇宙——2013威尼斯钟飙艺术现场";
"A Short History of Everything: Grandma's House and Bosch's Garde" = "万物生——姥姥家与博斯的乐园";
"Pan Gongkai's Solo Exhibition" = "道行之而成·潘公凯作品展";
"The Research of Painting Language" = "自在途程——靳尚谊油画语言研究展";
"Secondary “Poetry Painting” Annual Exhibition——Xi Hu" = "第二届《诗书画》年度展——西湖";
"Poly Auction 10th Anniversary: Modern and Contemporary Art" = "保利十年·现当代艺术秋季拍卖会";
"Oujiang Caotang" = "瓯江草堂——海上画派精品展";

"Artist: " = "艺术家：";
"Qi Yafeng" = "戚雅峰";
"Ai Weiwei" = "艾未未";
"Xu Bing" = "徐冰";
"Hiroshi Sugimoto" = "杉本博司";
"Zhong Biao" = "钟飙";
"Dong Yuan" = "董媛";
"Pan Gongkai" = "潘公凯";
"Jin Shangyi" = "靳尚谊";
"Wu Yi" = "武艺";

"Curator: " = "策展人：";
"Matthew Jarratt" = "马修·贾纳特";
"Cui Cancan" = "崔灿灿";
"Chia Chi Jason WANG" = "王嘉骥";
"Gary Xu" = "徐钢";
"Wei Xing" = "魏星";
"Yu Ding" = "余丁";



"Time: " = "时间：";
"June 5, 2016 - June 19, 2016" = "2016年06月05日－06月19日";
"June 6 – September 6, 2015" = "2015年6月6日 - 9月6日";
"January 5, 2014 – April 20, 2014" = "2014年1月25日 - 2014年4月20日";
"May 5, 2012 – July 7, 2012" = "2012年5月12日 - 7月7日";
"March 31, 2013 – October 27, 2013" = "2013年3月31日 - 10月27日";
"July 13, 2013 – August 15, 2013" = "2013年07月13日 - 2013年08月21日";
"September 12, 2015 – October 12, 2015" = "2015年9月12日 - 10月12日";
"December 4, 2015 – January 3, 2016" = "2015年12月4日 - 2016年1月3日";
"November 20, 2015 – November 30, 2015" = "2015年11月20日 - 11月30日";
"December 2, 2015 - December 5, 2015" = "2015年12月2日 - 12月5日";
"September 2012" = "2012年9月";


"Venue: " = "地点：";
"Today Art Museum No.3" = "今日美术馆3号馆";
"Tang Contemporary Art, Galleria Continua" = "当代唐人艺术中心，常青画廊";
"Taipei Fine Art Museum" = "台北市立美术馆";
"Pace Beijing" = "佩斯北京";
"Santa Maria Church in Venice, Italy" = "意大利威尼斯圣玛利亚教堂";
"Yang Gallery" = "杨画廊";
"M.L Art Museum, Changsha, Hunan" = "长沙美仑美术馆";
"Chinese Academy of Oil Painting" = "中国油画院美术馆";
"China Central Academy of Fine Arts, Teaching exhibition hall" = "中央美术学院 教学展厅";
"National Agricultural Exhibition Center" = "全国农业展览馆";
"Oujiang Caotang Hall" = "瓯江草堂";

"QiYafeng" = "戚雅峰正处在他艺术生涯中的高产阶段，在这一阶段中，他的精湛技艺、精神关注和艺术感性达成了平衡。他的创作受到越来越多的国际关注，本次展览将是一次特别的机会，以观看其体量不同寻常的新作。 \n 藉多年来的对中国当代雕塑的研究经验，我观察到戚雅峰是一位不受传统技法所约束，以创新的眼光和判断，将中国传统与当代观念相融合的艺术家。此次展出的雕塑作品将是一次重要的契机，呈现艺术家在其力量巅峰，结合灵与力，将手作工艺提升到当代雕塑的新境界。我很惊叹于戚雅峰在工作室的艺术状态，以及其充满激情和活力的创作过程。这引发我去探寻其作品的可能性，即延伸成为由数件作品组成的装置，同时将装置以其本身之力变成具有雕塑性质的环境。 于我而言，能看到一个艺术家如何与相对性和相对之力博弈，是很重要的一个环节。一个艺术家，如何在创造实体产物的同时亦维持灵性上和美学上的判断？我希望通过如此的视觉故事，来揭示戚雅峰作品中强大的二元性。 \n 戚雅峰的作品突显了内部空间结合外在形式的观念，他时而创造着平衡之势，时而呼唤着更加激烈对抗的张力。这种精彩的矛盾性体现在，他的雕塑流露着泰然自若、意味深长的衡稳之态，而这一切却诞生于艺术家饱满的、野心勃勃的努力 - 迸射着灵感，创造多方位的作品，并向各个方向拓展！";

"Ai Weiwei’s solo exhibition of the same name – “AI WEIWEI” – is on display at Tang Contemporary Art and Galleria Continua from June 6 –September 6, 2015. With over 400 years of history, the Wang Family Ancestral Hall will pass through two gallery spaces, old home’s structure and that of the galleries’ will become one. Ai Weiwei is one of the world's most important artist. This is his first solo exhibition in China including all new artwork, with Cui Cancan assuming the role of curator." = "艾未未同名个展“AI WEIWEI”于2015年6月6日至9月6日在当代唐人艺术中心与常青画廊举办。有着400多年历史的“汪家祠”从两家画廊之间穿过，老房子的结构与画廊的空间合为一体。艾未未是全球最重要的艺术家之一，这是他首次在中国举办全新创作的大型个展，由崔灿灿担任策展人。";
"Asia’s first large-scale solo exhibition of international contemporary artist Xu Bing, curated by senior curator and art critic Chia Chi Jason Wang. Xu Bing has been actively pursuing art for four decades, from 1975 to today. In 1991 he exhibited A Book from the Sky and Ghosts Pounding the Wall at the Elvehjem Museum of Art on the University of Wisconsin-Madison campus, a key event that laid the foundation for his artistic accomplishments and status. He infuses his contemporary art with Eastern philosophy and culture. His works engage in critical thinking about the written word and other tools of communication, the nature of art and civilization, and similarities and conflicts among different species and cultures. His works span such forms as print, paper, performance art and large-scale installations. From traditional wood carving to installation art, from incomprehensible block lettering to using animals as media, from his “Landscript” realistic landscape paintings to examinations of the textual language and symbolism of Chinese characters, his artworks possess great breadth, depth and diversity. Presented on the ground floor of Taipei Fine Arts Museum, this exhibition features including major art pieces from his early period to the present day, new works and large-scale site-specific installations." = "由台北市立美术馆主办，邀请台湾策展人暨艺评学者王嘉骥担纲策划的“徐冰：回顾展”，即日起于北美馆一楼盛大展出。本展网罗国际当代华人艺术家徐冰自1975年以来，长达40年的重要代表作，为首次集结多项其历年具代表性之大型装置作品，且依北美馆空间现地调整或制作，更是他在国际上的第一个大型回顾展。展品共22组件，包括早期的素描与版画、行动艺术纪录，1990年代初期奠定其艺术成就与国际地位的关键之作《天书》与《鬼打牆》，后续发展以动物为角色的观念作品、以中英文转译为题的《A, B, C…》、《转话》、《英文方块字书法与教室》，以及到1990年代末期以来，他受邀于国际间不同机构的主题策画，进行在地对话的创作，如《文字写生》、《烟草计画》、《何处惹尘埃?》、《背后的故事》、《汉字的性格》等，以及他面对21世纪全球化社会处境，为表达具普遍性的个人关怀，如以纽约911事件为引，借六祖慧能之智慧的作品《何处惹尘埃?》，以及用“标志语言”制作一本全人类都看的懂的《地书》等作品。";
"Sugimoto" = "2012年5月12日，佩斯北京推出世界著名摄影艺术家杉本博司在中国的首个个展，本次展览也是杉本博司与佩斯画廊合作的第三次个展。此次展览将展现杉本博司利用摄影的艺术语言与方式所形成的独特表现形式。杉本博司的最新系列作品《闪电原野》以有机物的组合结构以及原始形态为主题，流淌着奔放的动态和能量，影射着生命起源之时迸发出的第一个火花。更重要的是，这些作品以摄影为载体寄托了杉本博司对科学研究和实验的热情。他并未使用照相机，而是在暗房里将未曝光的胶片放到预先设计好的、能够产生不同电压电流的设备上，以创造出特殊的效果。\n\n同时展出的还有《概念形式》系列，体现了杉本博司对于数学模型拍摄的浓厚兴趣，这一系列的灵感来源于杜尚和曼·雷。杉本博司曾说：“这些十九世纪石膏模型的纯粹形式和脆弱感令我痴迷”。《概念形式》将杉本博司对时间概念的理解融入数学空间，勾勒出这一概念发展变迁的文化历程。";
"ZhongBiao" = "“幻真的宇宙”在理念上向博尔赫斯致敬，在视觉上展示真与幻在混沌的宇宙中不稳定的关系，把现实世界的人生观与能量世界的宇宙观结合起来，与教堂原有的古老艺术交相辉映。展览融合绘画、装置、影像、音乐、交互设计等元素。";
"After three year’s work, and through 855 paintings ranging from massive to miniscule in size, Dong Yuan imagines the unlikely marriage between a Western fantasy universe and rural Chinese peasant life scene. Dong creates a comprehensive and lively world in which everything has its own role and position. Dualistic oppositions cease to exist in this universe— ritual and reality, and tradition and the transcendental coincide seamlessly, as metaphysical thought and religious ideas intermingle with the homespun and unsophisticated." = "走进董媛“万物生：姥姥家与博斯的乐园”在杨画廊的装置空间，大大小小855张油画，各种绘画形成的家具、神龛、树木、橱柜、堆积入法，描摹出董媛幼年经历中所有触手可及和眷恋不已的物象世界。这个纷纭、破散、复杂的空间中，弥漫着生长、忘却、腐朽和欢欣的力量。";
"PanGongkai" = "本次展览的核心部分为“笔墨与人格精神”，我们根据场地空间的特点，重点展出潘公凯先生的当代水墨作品。这些作品尺幅巨大、气势磅礴、格调高雅、意境深远，既保有了传统文人画笔墨书写的精妙趣味，又与现代展示空间形成绝佳的融合互动，具有独特的现代审美情趣和艺术张力，堪称中国传统大写意水墨艺术现代转型的代表与典范，从中我们可以充分领略潘公凯先生多年来身体力行地为弘扬笔墨传统所做的不懈努力，更能感受到他坚守和重申“笔墨范例作为人格理想的表征系统”学术思想背后的理想主义情怀。";
"JinShangyi" = "靳尚谊先生是我国美术界集创作、教学和学术带头人于一身的扛鼎式人物。三种身份以及艺术的优长品质长时间合一于他的生命历程中，互为关联，互相促进，相向而行，构成了他整体的学术视野、艺术高度和使命担当。靳尚谊先生之所以能做到三者合一，首先是因为他在油画艺术上所达到的高度与认识。俗话说：一通则能百通。他的学术水平带动了教学思想的影响力，两者的互动又开启了他的领导能力。所以，靳尚谊先生在我国的油画创作、艺术教育、学术思想与组织领导等方面成绩卓著，影响深远。（文/杨飞云）";
"Wu Yi, a contemporary painter from China, is well-known for his highly expressive paintings that showcase not only his mastery of the brush, but convey a sense of personal and traditional history alike. Founder of the Association of Chinese Modern Art in New York, the artist is also a renowned scholar in the history and philosophy of traditional Chinese calligraphy and painting." = "由中央美术学院、银座美术馆、《诗书画》杂志共同主办的“第二届《诗书画》年度展——西湖”（北京）首展将于2015年11月20日16=00在中央美术学院教学展厅拉开帷幕，展览至11月30日结束。\n\n届时将展出中央美术学院教授武艺新近创作的三组表现西湖题材的作品：油彩《西湖十五景》、水墨《西湖山水志》、雕版《西湖人物志》。武艺用这些动人的画面，向我们展示了他如何以其鲜明的艺术个性，智慧地处理我们这个时代的画家所面临的错综复杂的视觉经验，并将自己的这种个性与悠久的历史传说和自然景观巧妙地融合成一个有机的整体。通过武艺的画笔，我们不仅会重新领略“诗画一律”的真趣妙旨，也会重新发现西湖的感人魅力。";
"Poly" = "本季秋拍保利现当代艺术板块延续梳理美术史这条主线，共呈献四大专场340余件拍品，除了以往的现当代艺术夜场、中国新绘画&装置和现当代艺术日 场三大专场外，此次还首次设置了二十世纪中国艺术专场，对中国20世纪艺术史进行了深入研究与深耕。此外，还精心策划并力推吴冠中、吴大羽、林风眠、尚扬 四大作品专题，汇聚艺术家重量级拍品数件以专题研究的形式集中呈现，通过艺术家个案研究的方式力求在现当代艺术的发展脉络中找到一些线索。";